自願醫保問題

非醫療需要冇得claim。
即係醫生冇叫我去照，我去私院照野係咪算非醫療需要？

有醫生轉介話有需要就好似有得賠

係 有師兄提到話有轉介信就有得claim
都要睇返個項檢查係咪需要住院先做到
如果係普通X光 MRI
可能過程只係幾個鐘
咁就未必符合住院需要
會導致claim唔足或者claim唔到㗎啦

如果有啲私隱問題唔方便嘅可以喺tg傾

唔介意嘅呢度都可以

自願醫保計劃於 2019 年 4 月推出，此醫保計劃嘅外科醫生費係會賠償受保人住院期間或者喺日間手術中心做手術嘅費用。只要情況符合保單條款，即使手術係喺門診或日間手術中心度進行，都照樣會受保。

醫生叫你去照姐
但有無寫信 而封信係講明有醫療需要先？
同埋如果你有買保險，你可以同你agent 溝通左先
正常佢係會話比你聽點做 唔好貿貿然去做 因為有機會保險公司會唔賠
最緊要問清楚先